等睇肺炎令本地樓價插水

雖然未必會跌到03年低位
但係應該都有一定程度下跌
係時候入市啦

一定gogo 個個都離 香港 避 廢炎

唔會啦 個個都咁諗就唔會跌

最近比首期供樓個班點算

跌半成已經大把人狗衝買左先

你班傻仔就繼續慢慢等

武漢幫緊
全中國清理低端人口
佢地無做錯到

香港正需要一場
超級沙士清洗
藍絲/黑警/樓價/大陸人
大家忍下先啦

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

交住租先

識買就買武漢啦

你想樓市跌就入手=>需求仍然大=>樓市唔會跌

九龍站上面果班日日同支那狗一齊，發發

經過03 仲會跌咩

就算真係跌5成到時銀行會唔會借比你

死左71億人先開始動搖

馬鞍山天宇海
尋晚有一單之後再有多一個人發燒送咗入廠

咁前排就唔會跌啦

個個都咁諗就唔會

跌到唔輪到你買，一定比炒家掃

睇下邊區隔離邊區就直接收皮

港共無能中尻硬

保護好自己吧

跌2成都係夠抄家比厘印費
成班樓淡真係得啖笑

老美加息先係唯一希望

過去17年 香港人一直DUM春03年冇買樓

未撚驚過

壞消息已盡出業主心雄反價